想搵返一套驅魔/鬼戲

西片,我只係記得有一幕係主角係飛機上講外語驅趕

主角隻眼係黑色(驅趕時)

推

奇諾李維斯嗰套？

john constanstine？

邊有坐飛機

太家up下，我去睇一次

我全部都可以去睇一次，大家可以隨便講

supernatural第二定第三季

都有可能，我會去翻睇一次

Constantine 有一幕類似 不過唔記得係咪飛機

Constantine肯定冇上飛機

唔緊要，我會全部睇一次
記憶有啲模糊，可能細位會記錯